[集思廣益] 有架私家車, 係咪溝女都易D成功？

巴打, 係咪真係有架車會易d溝到女？？
d女係咪最鐘意有車既人, 甘心俾佢地車上山車震？？
d女係咪一見到有車既仔就會濕哂？？

點都好過冇

睇你咩車啫

見過架車門仲要插鎖匙開 都有女

有能力梗係揸車舒舒服服周圍去，可以去多好多地方增加大家嘅回憶

唔通咁大個仲叫條女同你迫巴士地鐵咩

我有車都係中意同女朋友坐公共交通工具
一來唔駛搵地方泊車, 二來拖住手坐巴士 好過一支箭咁車佢回家

有架私人飛機
利伸：小鋼炮

唔係

夜嗎嗎可以去啲夜欄人靜既地方
多啲兩個人相處時間
上山下海咁

係咪講緊我 果個我fd黎咋

有架靚車邊洗溝女 D女自己走過黎啦

淨係可以車埋返屋企已經唔同晒啦